(輸出革命) 願榮光歸香港 - 普通話版

你地見youtube 留言, 好多國內覺醒同胞都好感動
如果我地將呢首歌, 以大陸做主題, 再改個普通話版本
輸出自由意識入去有無得諗?

小弟諗左好撚耐都諗唔到第一句..所以拋個波出黎等巴打接一下

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

tui

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

唔好用蝗話污染首歌啦

有巴打話台灣朋友都咁建議喎

YES, 就當係比台灣人聽 OK? 普通話唔係淨係大陸人用

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

國歌會唔會作哂唔同語言版本呀？

台語版

其實呢首係大家包括我在內都當成國歌姐，dgx巴都話只係一首屬於我哋香港人嘅進行曲，整多啲唔同語言version咪當文宣囉

其實唔需要 唔好搞咁多野
我地聽英文國語都係咁
更何況台灣人大劣人都會識睇啲文字

唔洗

台灣人係講國語唔係蝗語

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打, 我諗左好耐應該叫國語定普通話先出POST 架
我係咪錯左

香港官方語言得廣東話同英文

等台灣人自己作，我哋自己寫普通話唔係咁好

ㄨㄛㄅㄨˋㄉㄨㄥˇㄋㄧˇㄕㄨㄛㄕㄣㄇˊ

見到有人post普通話版

願榮光歸香港 普通話 國語版

唔岩音既

唔該搞膠首歌